如果高比當日無出事 湖人仲有無咁好動力贏總冠軍呀

all for Kobe